[鳩噏]勇武出post話退出運動真又點, 假又點?

見到呢排好多Post講勇武小隊會退出, 然後就好多人去玩膠, 9up話自己隊咩小隊都會退出。<-講真玩膠我覺得有啲on9 幫到啲咩??

我首先唔理第一個post講勇武會退出嘅係風向post定點, 我剩係知個post重點唔係勇武退場, 而係帶出咗「捉鬼」風氣愈來愈嚴重。唔知大家記唔記得一開始, 我哋都好堅持講唔好捉鬼, 唔好割蓆? 點解? 就係因為以往嘅運動都係因為捉鬼而慢慢步入死亡

而今次港共都係用同一手段, 更加明目張膽咁派UC混入我哋, 令到大家「唔捉鬼」嘅心態動搖。(分分鐘仲特登畀你捉到, 等你知有鬼)

老老實實, 大家捫心自問, 相信每一個人無論前線定和理非, 而家每次出嚟都覺得身邊會有鬼。但係, 捉到有咩幫助? 打你又唔夠佢打, 分分鐘畀個藉口佢搭埋你。有乜用?

講真, 話退出嘅勇武post我唔理佢真定假, 但我相信點都有勇武因為呢樣嘢而覺得心灰意冷。一開始團結一致, 唔捉鬼, 唔割蓆嘅良好風氣, 慢慢散去。其實由6月撐到而家, 無論咩人, 喺運動入面咩位置, 都會攰, 都會放負, 有人唔開心退出又有咩咁出奇?

但細佬我希望大家, 唔好再玩膠, 唔去再屌嚟屌去。我哋要屌, 就屌個政權。求下大家去返一開始一條心, 「不割蓆, 不分化, 不篤灰」嘅香港人好唔好? 我哋要贏呀!!!!!!

Sorry for 1999

光復香港 時代革命

自推求大家醒吓

[警世文]
澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，有時候根本現場叫捉鬼嘅可能本身都係鬼，而我地亦都唔會咁容易分得清，而比對家輕鬆分化我地，害死手足，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

支持!!!! 知道會有鬼, 大家萬事小心就夠

自推希望大家快啲醒唔好再互屌

出埋一月日程表畀大家繼續加油

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞